美斯唔緊要 仲有下屆 ！！

34歲 最後一次

踢到幾碎都不離不棄

仲有下年美洲盃

熱烈支持美斯出局

係咪打錯字
美沙下話?

轉做教練

美斯而家體力都頂唔到

仲講4年後

教D球員行行企企?

美斯唔緊要 仲有美沙

唔係話集體退出國家隊咩

學牙朗既生活模式就得